我正式宣佈所有義士都係condom

做法同自己立場一致既就係手足，唔一致既就係「所謂」手足。
「所謂」手足可以隨便綁既。
我唔係現場，今朝5點爬起身想去塞鐵比人屌係鬼係黑警就收收皮先；之後2點到6點係機場hea左陣就攰到要返屋企休息。
我E+係到諗，如果今朝照出地鐵站，比人綁既會唔會係自己。

屌你老母話放核彈都唔割既人去哂邊??????
死哂????

核彈都唔割！！！！！！

似乎自發做咩都係錯，不如我咩都唔好做算
已經唔會再塞，乜撚都唔塞
遊行都唔撚想再行
聽哂你地話

即刻學識反擊救人救己，借位一用

［幫手置頂］即學如何對付癲狗同鬼

唔割但攞索帶綁撚住我?
no thanks

雖然唔係我拎索帶，但係我老閪都講對唔住，點都唔割，就算你綁返住我都唔割，我地得返贏落去呢條路，連少少分化既空間都無喇

唔關我事啦
和理非話要放，我點敢叫人唔好放